Claro! Aqui está um exemplo de um código complexo em Elixir que implementa o algoritmo de ordenação Quick Sort:

```elixir
defmodule QuickSort do
  def sort(list) do
    if length(list) <= 1 do
      list
    else
      pivot = List.first(list)
      smaller = sort(for x <- List.tail(list), x <= pivot, do: x)
      greater = sort(for x <- List.tail(list), x > pivot, do: x)
      smaller ++ [pivot] ++ greater
    end
  end
end

# Exemplo de uso
list = [4, 2, 8, 5, 1, 7, 3, 6]
sorted_list = QuickSort.sort(list)
IO.inspect(sorted_list)
```

Neste código, definimos um módulo chamado `QuickSort` que implementa a função `sort`. A função `sort` recebe uma lista como entrada e retorna a lista ordenada usando o algoritmo Quick Sort.

O algoritmo em si é implementado usando a recursão. Se a lista tiver tamanho menor ou igual a 1, retornamos a própria lista (caso base). Caso contrário, selecionamos o primeiro elemento da lista como pivô e dividimos a lista em duas partes: uma com elementos menores ou iguais ao pivô e outra com elementos maiores que o pivô. Em seguida, chamamos recursivamente a função `sort` para ordenar essas duas partes e concatenamos os resultados.

No exemplo de uso, criamos uma lista desordenada e chamamos a função `sort` para ordená-la. Em seguida, imprimimos o resultado usando a função `IO.inspect`.